本身用csl想換部動森版switch

係咪要upgrade 個5g plan 求詳